12月8號 我都出嚟 你冇原因唔出嚟

我準備好啦 你呢？

推

勁

Respect

respect

128 約定你維園見

respect
128 維園見

維園見 煲底見

128

手足小心

推推推

逼爆港島

手足攬攬先
大家128維園見

用力一推

有心

128先攬攬

認字就知你邊個

我要煲底相親啊

我唔介意

128見